啲人講到意甲入波咁難，但點解有成3條友入廿粒咁多

牙朗仲要排第四
鬥年齡，quag唔識串成36歲
鬥意甲經驗，piatek都係第一季踢意假
論新加盟嘅話zapata都係，夾嘅仲要係上年第7嘅阿特蘭大，相反牙朗就去意假7連冠嗰隊挑戰自己

基利亞雷拉真係痴撚線

英超同西甲加埋先得1條友入得多過廿粒

幫朗迷講定先，美斯溫室小花，唔敢挑戰自己，淨係夠膽做one club man

呢兩年已經唔少人試過過廿球

上季射手榜

上陣28 入球32

加利亞雷拉

曲線講美斯超過30球

美斯痴撚線
仲要供應埋隊友拎第二

美斯真係好神

冇撚踢過葡超英超同意甲就算數啦

仲要踢森多

講真喔 你係朗 你享盡名譽 冠軍 你會唔會無端端去啲三唔識七垃圾球隊踢波？
真正啊朗solo嘅時間係歐聯 俾著你 你都唔會去啲球隊連歐冠都唔知有冇啦 36咋 你估個LS保方踢到4字頭都唔肯收皮咩

音樂比利去咗邊

咁留係皇馬咪得囉 洗乜走

維也納

因為踢少3場?

難怪聯賽冠軍本土盃冠軍歐洲金靴全部唔計啦

20年前嘅意甲防守好堅，意甲七雄又大競爭
20年後嘅今日廢左好多，入波少唔係防守勁，係因為進攻太保守太無火力，所以前鋒稍微勁啲已經入唔少

其實依家意甲入波邊度難
兩隊都唔識守不停高Q大棍
得罪講句 同澳職美職一撚樣
真係亂鳩咁攻

喺拉素踢到識飛咁都走？

下游中游踼開放波多入球好正常
但好少比一個射手狂入

憑阿朗表現
即使祖拎意甲同歐聯
都唔配拎金球
唔好同花比
亞古路都好過佢
朗去左祖之後跌watt係事實
歐聯入3球晉級都否認唔到

牙朗歐聯入得4球係因為之前比華撚黑走左
搞到無得入球咋 如果牙朗打足一定多過小花

唔睇唔知沙拿都排緊第2 美斯多第二十幾粒

on9佢冇啦啦攞隻手抓9人個頭
抵佢紅啦

佢都係呢排先球荒啫
但佢最近真係唔係好得
連碌梳都收到佢皮

推

q叔唔係世界杯10年對斯洛伐克果球俾人吹左，應該上左位好耐

屌班朗迷去咗邊？
駁吾刀？

用充滿鬥志嘅眼神Mon緊post

踢全意甲最多供應個隊都入波第三

禾巧驚驚

一定係蛆班垃圾隊友嘅問題啦
佢地配唔上牙朗
如果畀牙朗踢atlanta/sampdoria/genoa/ac
鬥歐洲金靴嗰陣
個溫室小花仲會見到牙朗車尾燈？

我祖(七連冠唔係温室)

其實上陣26入19都好抽?
大家係咪被美斯牙朗搞到對入球數字定義高低出左問題
btw 美斯28場32球

唔使適應咩第一季打
牙花由精虫到而家都西甲巴賽
打隻狼都知啦 唔同大佬路數都唔同 練番咁上下先知路數先打得贏 34歲第一年打意甲 仲想點
精虫花😂

擺明係挑戰自己啦
美斯夠膽出去闖，挑戰自己？

其實牙朗都幾慘
踢咗咁耐好波諗住加人工
點知原來係肉酸眼中只係condom一個

供你老母
有西供應 牙朗都要踢中埸
垃圾中埸線

朗迷話祖記無供應喎 話森多大量供應比基利亞雷拉喎

真係想睇阿花34歲會唔會轉踢其他隊
都仲有呢個入球率

牙花狂打阿婆 打十幾廿年 合埋眼都格擋啦
打第d 大佬未

艾卡迪同國米反面， 大巴拿都變咗後備

朗迷話森多供應多過祖

第一季打： 比亞迪， 仲要第一季已經踢咗兩隊波

冇話過牙朗廢，佢係我心目中都係top2
佢今季嘅表現其實唔差
但問題係之前吹到咩肌肉年齡23歲
點知依家去唔到入球如麻嘅地步就即刻話佢老先入少咗，再加上第一年踢意甲，未熟聯賽節奏同埋未夾好隊友

但問題依家係佢上面個3個
有1個又真係老過佢
有1個都係今年第一年踢意甲，但換左隊都仲係keep到有貨交
有1個又咁啱係呢季先比人借左過去

中哂我講嘅嘢

哥利亞耶拉又真係幾騎呢
踢左好多年了 仲可以做緊神射手

genoa>蛆
ac>蛆
明唔明架你

c朗都34歲啦，仲expect d咩已經半養生波

榜首36歲

人人高峰期唔同嘛條友前幾年有無c朗咁勁先

希古恩都入30球啦
黎英超3粒都冇
意假

證明意甲防守有幾流

我諗佢哋要牙朗踢到八十歲都唔俾跌walt

講緊今季 你同我比較之前嗰啲做乜姐
轉移視線

一時又話意甲防守好
一時又話隊友廢
一時又話老左先入少左，又想比較埋之前嗰啲，你講曬啦

唔見你講埋美斯總入球數少過雞姦犯係因為美斯細佢差唔多2年半？

上三年美斯都係咁，唔見你提？

平時美斯一場半場踢得閪咪又係比你地屌到飛起

巴塞輸=華dee 影帝 34歲小白 utt pk carry alba唔到美斯
蛆輸=牙朗 carry唔到屌帥 dybala pjanic matuidi chiellini bonucci
goodest logic

九唔搭八又想拉人落水

賤種黃金中場=垃圾

明明開季前先吹到身體年齡廿三

之前有巴打話佢去意假係養老收到成堆負皮
跟住樓上有巴打又話佢嚟意假係養老
咁姐係佢係養老定唔係養老

朗迷話唔係咪唔係囉

牙朗成季踢得唔理想比我地笑=唔比佢跌watt
美斯一場半場踢得閪比你地笑=理所當然
朗迷雙重標準

今季睇親痢都獨到仆街

廢嗰陣咪養佬囉

直線又如何

冇走 今季死左火啫

真正solo時間=7場4球2助攻
如果唔係首回合黑走馬體會12碼同mola達個球
以電話佬入十二碼嘅能力，首回合9成4-0
如果冇誤判，蛆早就十六郎啦可惜冇如果

好難捉摸
咁佢24歲到33歲踢賤種蝗，9年2個西甲係咪叫養生

美斯真係痴撚線
場均多過一球

溫室朗